"Ik gaf mezelf weg die tijd!
", zei hij.
"Maar u weet dat, hoewel ik het dagboek van de laatste maanden, heeft zij nooit eens viel mij op hoe ik van plan was te vinden een bepaald deel daarvan, voor het geval ik wilde opzoeken?"
Door deze keer mijn besluit stond vast dat het dagboek van een arts die bijgewoond Lucy misschien iets toe te voegen aan de som van onze kennis van dat verschrikkelijke en zei ik durf:-- "Vervolgens, Dr. Seward, had je beter ik kopieer deze voor u klaar staan op mijn schrijfmachine."
Hij groeide uit tot een welhaast deathly bleekheid zoals hij zei:-- "nee!
